iPhone 漏電

岩岩幫部去apple 幫iPhone 7 plus換完電，部機開飛航 ，無用一晚消左40%電，係咪唔正常？ 洗唔洗拎番apple 整？

Ios幾？

貼圖啦

換12喇

壞底板

你喺街換? 鬼電 / 比人整死咗其他零件啦

Apple 換

14.2

Ios 14.2 bug黎
暫時apple仲未fix

不嬲換完電都係倒水 係啲idog水人會無事

過多晚睇下點

咩都無開 一晚跌左30%

唔正常，
我都係14.2，iPhone 7plus，過夜係跌10%內

設定-電池個頁有冇寫乜app用得最多電？
開咗飛行模式之後係咪完全閂左藍芽同WIFI（要入設定先可以完全閂）？

換電嗰陣升埋 iOS?

貼埋source係ios14問題啦。
做咩都無用 個倒水係隨機出現
Apple都認左 ios14仲有另一個bug 係慳電mode開左都無用
唯一能夠做既野就係等apple出更新fix bug

我都係14.2，iPhone 7plus，過夜係跌10%內

隨機出現
唔係部部機有事
同一部機亦唔係日日出現 咁講明未

重刷OS 刷到fix 為止

又會咁橋
而家美國 deep state 面臨前所未有嘅大敵
打緊大仗嘅環境之下
IOS v14 會有呢個完全零使用待機下超高速消耗電力嘅問題
自己作為一個長期被監控嘅人物
最近我 update 咗兩部 IPad 最新嘅 ipadOS
已經好奇怪點解班 hacker 咁易 hack 入去
當我部 iPhone 一 update 咗 IOS 14.0
完全待機下啲電係前所未有之下倒水
我就知俾班 hacker hack 咗入嚟
而家我攞翻部舊 version iPhone 出嚟頂住先
睇嚟遲啲有心人就會扮嘢出 patch 閂返個大後門

14.3幫唔幫到你？

只係好左d